成日話法治已死 但係今晚個個都話係鳩拉告唔入 上庭打得甩

咁到底法治死咗未

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

thx 巴打

可能死唔晒掛

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

而加啲人越黎越極端化
被捕 ＝ 100%要坐監
拉左返狗屋 ＝ 100%會比人打同老強
就算你同佢地講其實只有99%姐 佢地都會話你係五毛

已經死撚左
我唔係話一定告得入
但係你預左會入到囉
咁叫唔叫死左

其實係連班狗都俾唔到足夠證據去proof係唔係暴動，個個都black block加蒙面，就算係紅官，都唔想哂時間審。你睇返拘捕數據，被拘捕嘅3千人入面得唔夠20%落charge,然後就算告暴動果d都可以俾幾千蚊就可以保釋仲要冇出境限制就知班狗真係鳩拉。

你未行到去法治都無命啦

有命上到庭先算

睇下遇著邊個未被收買嘅法官

用無知之幕去判斷，香港法治已經係不公義嘅情況；我冇可能講大部份被捕人都告唔入，都唔會被殺被姦，所以對大部分人嚟講法治就未死？而且個小部分絕對唔係少量人，而且中間受刑嘅情況亦極之普遍，用功利去計算，依個法律系統已經對市民極之不利，警權連同政權已經完全壓制民權。最後，一個地方嘅法律係制裁唔到個政府同執法者，佢哋係唔守法都冇後果，咁已經係法治已死，唔係「大部分人都係拉吓，俾人濕一身，結果都係“平安”放返出嚟」就叫法治未死。

係死咗
法治唔係淨係睇法庭，仲要睇埋執法（警察）同檢控（律政司）
而家永遠只有我地比人告，就算入罪率唔高都係咁話
警察連比法官審嘅機會都無

蒙面可以判違憲，唔係話法治死曬，但我覺得係睇人點玩多d

死左

法治唔單關法庭事

係香港 最大責任係執法 同 行政

可能有一日黑警癲到代替埋法官 直接判刑

唔咁講d和理非點敢出去